(今日聚焦）popo 唔尊重穆斯林，要twitter 上國際，唔好比其它野分散注意力

(今日聚焦）popo 唔尊重穆斯林，要twitter 上國際，唔好比其它野分散注意力
小米火警，lee D小新聞唔好理la

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

手土

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

推